點解有D傻仔今日羽擁都唔著

扮健康一陣病就笑死

有幾凍 一件風褸都夠做啦

班細蚊仔凍病咗又問呀媽拎錢睇醫生 ！

仲短褲緊
樓主住西伯利亞？

冇20度連長褲都唔使著啦

樓上4個扮健康

我返醫院 近排多咗勁多廢老感冒入黎睇醫生
樓上班傻鳩咪撚係到扮健康
到時病鳩咗又要醫生執手尾
利申：已經著埋羊毛底衫打底，出面有睇外套+圍巾
有帶定羽絨

不如話你潺

請原諒肉酸 佢弱智 冇自理能力的

ok

琴日懶勁著風褸唔著羽絨，今日即刻感冒

痴撚線，我凍到貼咗幾塊暖貼

燒緊炭取暖了